到底會唔會打仗？

見到好多人都開始傾緊，大家都好想打仗咁
關於呢個議題，樓主認為有好幾個問題要思考：

乜野原因令各國衡量過利弊之後都決定要打仗？
幾時開始打？
以咩形式進行？
打幾耐？
會唔會贏？
香港會唔會變戰場？
有咩要準備？
如果係實體戰爭（樓主可能用錯字眼），如果要香港人打埋一份，又有幾多人可以面對敵人唔會呆若木雞企咗喺度，揸起支槍唔會手震，見到屍體唔會作嘔？

歡迎大家坐低傾下，樓主見識淺薄，都想聽下唔同意見唔好鬧交啦盡量

樓主睇法：我希望會打勝仗
我唔知幾時邊度開始
但如果真係兵戎相見，我認為香港好大機會成為戰場
所以依家只能夠強身健體咗先

你邊度見好多人傾

第211日｜8名港人聽日分4批押返港 餘兩人仍囚於中國

都係啲留言入面正式開post講就好少

移民居多
打仗留比手足算

Please

已經打左
生化戰

打仗唔使返工咩，打仗關我鬼事

打仗？我打飛機呀

你永遠估唔到幾時會打仗，依家點睇都係數以年計既事
但某程度上早幾日中美會面中方咁串係會加速左

其實已經打緊

打杖都唔關香港人事喇

而加一打就定點清除，轟炸你工業區摧毀你生產能力
唔洗一個星期就打完

因為唔係打香港

香港點會作為戰場 要打當然係打左D發射井, 軍事設施先

打破目前既彊局
唯一方法就係戰爭

受教了
咁有冇機會，中共嘅敵人喺香港上岸，建立臨時基地呢？
唔好意思我仲係BB班請指教

冇可能

唔會, 要上岸, 一定經台灣/日本個邊打上去海岸線, 無咩必要經香港
就算南海打上黎, 不如直接珠江上

原來係咁，謝謝你

我覺得有機會

習種個格似會
因為佢有兩樣特質
1. 無腦
2. 好大喜功

日本都有軍事基地點會需要香港上岸

而家唔會再需要二戰咁搶灘

英美艦隊封南海加太平洋

印日英輪流轟炸你沿岸城市

咪睇下捱到幾耐

不過要炸香港就冇乜好炸，最多係大亞灣核電廠

但如果條三峽

打WW3呀嘛 楊天命話九月前南海

九月前

香港係重點軍事地方

你睇二戰幾多國家想死守香港

錯曬 香港係最重要入口

會唔會極速斬完首我地都未知場仗已經打完

咪聽佢鳩吹

剩係識話鳩吹. 有無實際D既野

打緊啦

琴日宮城外海7.2 級地震

你唔係真係以為地震吖

會
而且非常大
雖然你話個總統係china joe
但依家全世界經濟大洗牌
雙方已經去到備戰階段
你睇到美國開始拉晒所有盟友晒馬
美國亦唔會眼白白睇撚住個經濟地位
由第一變第二.可惜既係唔係侵做美國主人
就算比你china joe以和為貴
我認為以美國人既性格佢實同你算鋪勁既
你估佢真係唔知武肺點黎
只係美國人仲未ready好

6條紅線都分晒出黎

一定唔會 返屋企摺皮先

沈教授講得啱，如果世界真係要大變要打仗，呢任拜登嘅任期都係過渡同醞釀期
真係期待打仗都急唔嚟嘅

有國安法後唔係
到時開拖無必要再守香港
支共會囉香港做人質

實打.係睇幾時支共個經濟頂唔順出海打台灣
美國已經不停搵返d盟友
侵就鍾意單邊主義.不停經濟去封鎖你

打唔打仗我唔知
我淨係知連登仔又打飛機

一定唔會

難.佢是但射爆左一座裝核武器
都幾億人陪葬

現代戰爭任何一個有工業能力嘅地方都可以作為打擊對象

有核武點會打

而家全球化，同二戰時期比差好遠，經濟都係互相扣住，以現時情況，打大仗機會細，反而國家內既內戰會大機會

唔會打得起 放心
核抑制力係冇解 獨裁國家都驚人哋用核彈斬首

打點會打香港 有藍有黃兩邊都自己人

又唔係咁講
係睇支共會唔會顛到用核武還拖
如果認為有核武危機就唔會有古巴危機
蘇聯直情想起古巴裝核武

第三次世界大戰過後
第四次大戰就係用石頭同木棍

香港會變成人質
仲講咩香港.到時都無人道主義呢樣野

除非中國郁台灣
如果唔係真係無乜可能

點解嗰陣香港係重點軍事地方？
求教

有人話佢要喺2022-23年前立功，說服黨內勢力比佢連任

咁打台灣搏所謂統一，係咪佢唯一爭取連任嘅辦法？

要打就幫手打香港犬賊

民主黨先中意打仗

支那唔會打 講完
呢個世紀打嘅話我切丁

因為當時香港係英國統治

我都好想打仗唔打仗香港冇機會

依家全世界係睇美國人幾時ready好
到有一日佢話起日本.台灣裝核彈
迫你支共開戰都有可能

會
口水戰打咗好多年

唔洗返工先關我事

而家討論打熱戰？係就中共未打投降啦，點打？
所以只有佢投降就完
咁佢都知要打就投降 點都唔會談判到要開熱戰
俾你偷襲一下之後咪又係輸
現階段根本唔會打

香港人個陣都有軍隊聯合英軍對抗日軍
但真係唔打得

推

收皮啦 大陸佬同啊差又打唔成 去打台灣又唔敢
侵侵落埋台 美國一定跟著支那條尾走
緬甸 香港 泰國搞到咁又冇其他國家幫手
仲講打杖？我打個丁先

有左紅線.大家已經講清講楚

因為當年有種嘢仲叫做存在艦隊理論

香港可以作為一個軍港限制日本海軍嘅活動

戰場似會喺台灣?

打風都要返工啦 你以為打仗唔洗home office？

今時唔同往日
依家全世界要同你計數
你估個個國家唔驚之後又爆d咩出黎
經濟已經比佢搞到谷底

我用連登仔燈力保證一定唔會打

利伸: 連登神童

如果真係要打，我覺得應該係其中一邊侵犯咗另一邊嘅實際利益 (例如中国做做下戰狼外交踩親美國條尾，而美國人又全面反中)，之後局勢開始升溫，再擾攘一排先會打，唔會係一兩個月之內嘅事

喺恐怖平衡年代下，一係代理人戰爭，一係輿論戰 (喺網上寫衰對家，等全球人民同國家都覺得嗰邊唔好而制裁，打擊經濟，再逐步由文化方面入侵、同化)，比較低可能性係放核彈，應該係想攬抄先會做 (例如上面講到畀人文化入侵嗰個搵全球陪葬)

咩叫會唔會贏香港人就一定冇咩影響力，最多係幫美國做下打手，不過大啲可能性嘅係中共用香港人做人質，如果其他人郁中国就會屠殺香港人，當然喺呢個情況會斷網，喺輿論方面都做唔到咩

打幾耐就睇咩形式，放核彈應該幾日就冚球鏟，代理人戰爭就會由細規模逐漸變成大規模，最後演變成兩家真正開拖，應該都要最少一年。輿論戰就好難講，通常都係你講你嗰啲我講我嗰啲，好容易僵持不下，特別係有白左呢啲不穩定因素

香港冇咩利用價值，黨安法已經嚇走晒外資，就算唔打仗都係等沉淪，所以應該唔會做戰場

準備愈早做愈好，如果你驚打仗，應該一早去啲中立國家。如果你想留喺度，起碼要識Double Thinking，(我唔覺得死頂然後畀人殺有實際意義，留返條命之後可能仲幫到手)，暫時扮支持中共，之後有反抗勢力就可以開拖。睇多啲有關軍事嘅書同練好體能就一定要，跑兩下就停喺戰場只會送死

我諗絕大部分人一開始都唔會想殺人，連槍都未揸過。實際上好多國家軍隊嘅士兵一開始連槍都揸唔穩，啲高層係用人板/人型公仔做目標，令佢哋逐漸適應，到真正要殺人嘅時候都落到手 (呢點可以上網搵，都幾得意)

當然如果真係開拖，最實際嘅諗法，香港人咩都唔會做到，一係畀支那戒嚴，一係放集中營，都係唔好FF咁多

唔會打

呢個年代大國好難會打仗 都係打經濟貿易戰 尤其大家都有核武 就更加難打

有人講過台海唔易停留
中國d艦隊少遠行仲講緊要插尿袋
去到先再講

另外依家美日聯防台灣嘅話
可能靠近都唔知得唔得

雖然我認為個個國家都睇死
想同中國做生意.所以要做狗
要底聲下氣
但同一時間.你估佢地唔驚你之後
又有個超級變種.全人類等死?

點解一直以黎班國家會養大支共
係因為沙士當年得亞洲國家中招
你試下03年果刻就攻擊到全個歐洲
搞到美國既經濟仲衰撚過1929年經濟插水
今日既支共已經無左

巴打答得好詳盡
btw我「贏」嘅意思係同香港企同一邊嘅國家勝利咁解

啲權貴, 既得利益者,
個個食好住好著好, 打仗就會影響到佢地優質生活,
唔會有文明世界既領導者會想打仗,
除非明知你冇能力還手, 必嬴既勝仗,
如果係有還手能力, 一定唔會打

支那講就兇狠 打就碌撚
最多靠嚇
你見佢打印度都只敢用冷兵器
真係連金仔都不如
一旦開戰肯定跪低求和

世柒日日都話打仗

美國人係你如果比佢地壓迫佢地就一定反抗打柒你
唔係點會獨立建國

拎二戰既情況黎比係唔合適, 一來而家戰術唔同左
二來敵人亦都唔同

軍事武器設計上係未做完1 SET procedure 前係唔會爆

唔會咁簡單話炸佢佢會跟住核爆

中國開戰前已經會俾人炸鳩爛晒啲設施啦

佢敢出核武
咪全人類等滅亡

見到好多風話唔會

其實係唔想

邊個知
到支共發顛後佢對準你美國
射核武.除非你有方法阻止到佢起美國爆
唔係美國一定還拖.到時點會無幾億人陪葬
你估仲可以好似二戰咁放個原子彈嚇9你就得
無呢支歌仔唱

咁講法咪即係俾你吹到會打咪都只係純粹你想

原來你冇推

你唔過20歲？

希望你切
到時順便煲湯ok?

Abc戰

唔好天真啦 香港成為戰場都講得出

佢可能身邊好多紅底賤狼

依家先係最危險階段
因為真係全世界一齊仆街

點撚樣打
唔認真打=冇意思
認真打=有核彈冇得輸
所以trump咪打經濟戰
其實已經開咗戰不過畀自己友掹衫尾
但係開弓冇回頭 嚟緊就會經濟角力
唔係中共使乜咁驚香港變局 咁快要收返

好有可能攻台轉移內部不滿

打仗就可以解決QE問題

打下飛機就有
中美好難會開戰，兩邊都係大國同有核武
最多打代理人戰爭
但有咩國家真係諗唔到

引爆人造衛星已經得，使咩咁麻煩

你打經濟戰.佢出生化戰
依家我唔信美國真係頂得順呢淡氣

唔好睇少香港既影響，700萬打手既成本都好大下。btw，問題係700萬人冇可能齊心，而且未必有咁多人會肯付出咁多時間。

專制政權上位者為咗自保爭取民意支持，以打仗為手段，不過軍隊係咪真係咁聽話？解放軍既統帥會唔會叛變支持另一派？

第一個打死樓主先

傻9先討論熱戰
只要美國一日未做到 100%攔截
就唔會打啦
只要漏咗幾粒核彈 本土都死9得
以前原子彈都咁9樣 何況核彈

唔會打仗啦，太多左膠

又唔係既 不嬲唔同討論區都一定有班人係FF隨時會打仗

民主國家
盡量唔打，除非好似美國咁做世界警察有時先打啲小國。如果唔係對自己國家有嚴重威脅，基本上都唔會打，因為打仲危險，而且主動宣戰又會俾人屌(國內同國際)，而且元首又唔係做一世，搏唔過。

獨裁國家
影響到政權就打，某啲獨裁國家甚至一個人話晒事，條友short起上嚟就打。一個short嘅人你唔會知佢幾時會打柒你。

ff少陣
後核子時期

算撚數啦
依家美國根本都唔會點理香港
相反到時香港就會變成人質
真係開戰時.香港先慘

可能到時打到陷家剷反而更加不滿

好低機會，我指實際上

因為熱戰，我認為支那會喺就輸嘅時候攬抄，兩方互射核彈，甚至支那鳩射核彈冚球鏟。就算支那輸咗，跟返損失嚟講，香港呢邊都唔可以話「贏」，只係生存落去

如果係輿論戰，好複雜，有白左，美國本土右派/保守主義，俄羅斯，一帶一路，特別係依家美國係拜登做總統 (之後可能就賀錦麗)，冇人知幾時會有邊個嚟幫拖。雖然小粉紅嘅質素好低，但佢哋勝在人多，甚至有啲畀支那文化影響 (原神、抖音 etc.) 嘅外國人都會幫手，勝算唔大

如果係代理人戰爭，之後局勢可能會緩和，長遠只會爆發更大型嘅衝突

但我都要講下，呢個時代咩事都可以發生，真係唔係咁容易知聽日咩事

我覺得香港人會人質先，封關唔比走/捉人係啲防禦措施附近，有敵人就踢啲香港人出去做肉盾，唔衝去敵陣就打死，就類似滿清攻明咁比啲漢軍包衣行前送死先

唔係點
美國整返個武漢2.0囉
呢個都得嘅

會有點慘？你驚共產黨有美國唔打，劏咗香港先？

無錯美國唔會博

你以為中共唔會知咩所以我咪話最大可能係中共會先禁香港人網，ban咗美國幾百萬外援先

中美唔會直接打

社會失敗者先會期望打仗，令自己有重生嘅機會，但往往無諗過失敗源於自身嘅問題

二戰同依家比

依家啲登陸艦都先進好多啦

你開心就好

咩世紀呀仲講打仗
核武力抗衡，無國家會想做第2個日本
科技戰資訊戰經濟戰就有得傾下

好多台灣媒體都話打
似真

支持

覺得好難會返到去一二戰
而家科技進步咗咁多，一兩粒核彈都完
真係打起上嚟，真係變fallout

唔係博唔博既問題
美國由二戰後到今日都仍然係第一
如果做第二既話.美國佬唔甘心
唔該連登仔睇下美國點玩殘當年
想挑戰美國地位既日本

中國同世界嘅經濟連繫太深，中國仆街好多國家都會跟住仆街

支共射，俄佬都要跟住射啦，反正大家一齊陪葬臨死之前玩埋一份

點會打
中共得把口
咁多年都摺緊被
一打即輸

而家唔順就拉邊個㗎啦，仲使乜要尋求其他人支持連任

唔會啦
中國咁垃圾

一早係香港打緊啦
無留意king kong打godzilla咩?

你講一帶一路亞非拉國家？歐洲既代工廠可以轉去有東南亞國家喎

知唔知打仗要死幾多人？

九唔搭八
成個post理性討論緊會唔會打同原因
你就係度抽人水攞存在價值

邊個先係社會失敗者

打仗睇黎都係中共打台灣
台灣本土會受到一定傷害
但中共登唔到陸 同時兵力都會受損
台灣會用番導彈射番大陸地區核電廠還擊

而情況好一啲就係一打台灣
西方國家會同中共斷交
然後出兵保住台灣
(台灣晶片 世界春袋)

香港唔會打 但中共一宣戰會用緊急法
將大陸法系取締普通法
戰時嘅話解放軍會走出黎
出街要小心啲
而物價會由於資源短缺 而不斷提升
屆時最好買定罐頭同蒸餾水
有錢就最好走佬

等緊最高質素既sniper

所以歐美吹緊風局部脫勾同老美實際做緊
目的係想將損失減少

清朝政府咁戇鳩都被八國聯軍

咁中共被百國聯軍都算係正常

On9 第二咪第二 大陸都係咁就掘起左
唔通為一時第一 就打仗
核戰呀 你以為玩？
就算美國做第二 一樣有能力同大陸抗行（經濟第二）
又唔見美國玩殘大陸？
我又唔覺得大陸做左第一就可以玩殘美國

其實連登仔好多人唔係太識政治
中美果場.中方已經表達立場
屌你老母.我先係未來大佬
你美國有撚資格同我講
佢想表達既信息就係咁
依家唔係再係咩和平.唔會侵略人地

而係同美國講.你收撚皮.未來我做大佬
我睇唔到美國會唔撚火滾

睇少啲嗰啲post
由高登ff 支那會同鄰國/菲律賓/印度 等等，去到今時今日，石仔先掟過幾粒

支共最驚既經濟戰已經開打

有核武打熱戰機會真係大咩

點打都唔會係美國或中國打
戰後回報同壓力都太大

你地唔太識政治
如果美國起呢場輸撚左
美國都唔止係第二.第三
就會好似日落帝國咁慢慢無晒影響力
當美國無撚晒個影響力.個世界就會超級亂

覺得最大機會打都係台灣同大陸

美國要輸應該都要比人打到迫降先掂

至於日落帝國就好似太陽咁, 無人搞佢,佢自己收皮,又cut軍費又性

其實QE或者瘋狂印錢係咪幫到中國做第一，有冇識經濟既講下

歷屆美國總統(除侵）都係失敗者

仲有美國係唔能夠輸
即使佢到時死好多人都好
因為一旦輸.中國做大
佢最撚驚既共產主義就會去到全球
點解美國不惜要用盡方法都要收蘇聯皮就係咁解
當蘇聯控制全球時.成個世界會走向地獄
到時先係日日打杖

打唔打仗 要睇中國處境
而家中國打又死唔打又死
因為內外都受到壓力

所以佢地想點呢
暫時都係用美中會談
用所謂戰狼外交去屌美國

再用洗腦或錯誤信息
配上國族主義去團結國民
轉移視線之後
就算經濟差都話外國蝦中共

如果真係打 中共都唔會打本土
但會打金門做樣
因為戰略價值對台灣 美國都係唔重要
最多無得飲高梁

(未斷交前有安保 唔包金門)

二戰全世界都睇到核彈/原子彈嘅破壞力同後遺症
各大國有哂共識將依個軍事技術做恐怖平衡，唔會駁火，支那對印度都縮啦

現代資訊科技世界，經濟戰科技戰就最切實咁影響國家發展，e.g. 支那買唔到晶片，軍事力量大受打擊

一戰二戰當時啲人同專家
都係預計唔到係咪打仗
甚至開打咗都唔知

死人其實無問題架
死廢老 藍絲 支那蝗咪好事囉
一個都嫌多

一為神功二為弟子
美國點都想逼中国出手再打柒佢

而中国亦有幾重原因要收台灣同南海

而家問題係breaking pt係邊同幾時

台灣比人搞一定會

錯.英國起二戰實在傷得太重
日落帝國連打左2場世界大戰
美國都係後來先加入

你以為淨係死呢啲？ 射之前問下係咪藍屍廢佬蝗，係先射？

你會唔會跳躍太多，美國出手歐洲國家都一定出手，白人社會文化係共同體來，東歐國家都唔似冷戰時期咁靠向共產主義
你應該話核戰之後地球變成fallout咁

而家真係閃電戰

打仗最緊要係死得有價值
黃死都要攬住蝗蟲死

咁你覺得成為會打熱戰理由？
你唔識核彈威力喳

香港南面有美軍長期暗中保護緊我地

打稻草人？

好

你地真係太天真
你真係認為歐洲真係睇美國頭
美國本身要做大原因係平衡個世界
就好似當時日落帝國咁.日落帝國二戰重創後
美國成為大佬.值至今日
但其實好多國家都睇美國唔順眼.但無佢計

國家與國家從來都係利益.無互信

但當時全球科技發展都冇咁勁喎，當時只係估自己既槍炮火力有幾勁，所以就盡地一鋪，而家係槍炮火力未必係決定性因素，資訊網絡科技更加似係各國命脈，it狗世界

當南海開戰 美日聯軍會將呢度作為軍事港

無人機/太空軍大對決
成抽衛星擊落咗 定唔到位同傳輸

除非美國做到100%攔截 否則無可能打熱戰
（中美直接開戰）

俄佬打車臣有冇用核彈？
美國打isis有冇用核彈？

當美國有危機自己會失去世界大佬地位時
佢就會不惜用盡所有野都要將對手打低
無論係日本又好.支共都好

又一個只識抽水既社會失敗者

而家講緊打一個國家喎
點可以用武裝集團比

喊喊post

依家講緊中美直接打仗 弱智
拎垃圾車臣 isis比

所以而家拜登政府咪拉緊至少西歐個邊囉，一戰二戰打個時都迫出同盟啦，將來支共都會

南海開戰將香港當軍港
你當香港以北個d飛彈無到架?

你哩個類比好差
isis佢地有無核彈反擊

中共唔夠二次打擊能力
再加上準繩度成疑
所以真係打仗都唔會用核戰
一射就代表敗局已定

中共最擔心唔係美國
擔心俄羅斯又借機搶地好過

成疑還成疑,
唔怕一萬,最怕萬一
有一枝成功都仆街

本身會打 但比瘤主燈左...

我意思係核武國係唔會用最高武力
唔關對手係邊個

中共梗係想玩民族主義，等啲人民好似二戰日本咁啦。不過中國人咁現實，口講咪和應囉，都真係打就會出賣架啦

又係你條賤種撐警撚

中國被打都唔敢還手

打夠飛機未

英國連續打兩次世界大戰重傷咗國本，唔係無人搞佢

戰後美蘇知佢未復元，喺佢未回到氣前搞死佢 '

經濟戰打左好耐

實體戰會打發達國家就好難
一支飛彈同核戰就完事啦

仲慢慢拎槍互射咩

而且發達國中間經濟互惠
炸左佢不如要佢比錢

係無錢地方先拎黎當訓練軍隊

唔係咁諗,
就算美國唔用,你唔可能賭中國唔用核武反擊而去開佢波

難啲
強身健體都無用
正式訓練都無代表要做乜都唔知

所以,人類歷史本來就係一個不停地無限循環

你意思 唔代表大國意思
如果大陸唔會用核彈
美國一早打左啦
如果大家唔用核彈 美國一早打9左中國啦 仲等咩

個海用嚟泊艦/補給之類

佢地要打仗就會縮架喇

講真全球係得北韓一個會用核彈大鳩人
個個都知核彈得個擺字
唔係使乜發展其他兵器？

中国一早大鳩台灣射核彈咪搞掂囉

抽水？樓主講得希望打仗，點解我唔可以針對呢點回覆

香港係南海出入口 軍事要塞

陰公
人地鳩up想打仗
又會拉到去樓爆
人生窮到得層樓？？

先打南海，再向台海，打打下會由香港攻入大陸

大家唔係想打仗，只係想全世界打爆鬼國解放香港人

香港會成為中共既出氣袋，扮平民攻擊美軍引佢地炸香港

通常連登仔咁說我就放心

美蘇當年啲核彈多過而家好多都唔打

問題擺就夠用 核彈威力在 擺都夠嚇人
唔係點解美國死都要阻止 伊朗 北韓無核化

真打，支共好快會輸，支共国版圖會縮細一半，沿海會獨立😁，不過唔知有無機會見到

睇左幾頁，見到你話人天真真係笑左

如果真係打實體戰， 首先會打導彈戰，
一定會瞄準導彈發射基地等。
轟炸機會掃軍營，機場，拎制空權。
然後就係火藥庫。

香港有幾多個地方有呢d？
而同事Google map又睇唔到？

咁香港係唔係咁易變戰場呢？

老解用咗大帽山頂個雷達，沿海最高點嚟，一開波嗰到中硬咁滯

On9
居然有人希望打仗

連侵爺都被顛覆了

中共為咗台積電
老習必定會武統台灣

武肺令到佢成功搞掂香港
心雄之下加上拜登上台
下一步就到台灣
我預計同你差唔多
第一輪台灣必定有傷亡
但之後有其他國家幫拖
最終會守得住

香港依邊肯定係做晒人質
唯一唔同係我認為英國會放手一搏
睇吓可唔可以拎返香港
否則伊利沙伯號軍艦唔會stand by

歷史一直重複
新八國聯軍或快將上映
各國已經大開救生艇
希望救得一個得一個

咪一開波炸鳩曬佢地，解放軍營附近真係自求多福

咁當年日本點解要炸香港?

如果講軍事 除左大老山
仲有 青山 太平山 柏架山
呢幾個山頭有解放軍設施

所以話唔會掃到香港嘅人真係諗吓好，昂船州/石崗條跑道一定會俾老美炸埋

祖國出得兵，贏左一定起碼要香港歸英啦。

事實
有核武就唔會打?
咁點解蘇聯要起古巴對準美國
美國差D就開佢波?

連登仔唔識歷史.亦唔識形勢
亦唸到美國太美好
世界上只有利益
大家利益相同先會走埋一齊

我都係果句
只要美國失去大佬地位
佢會用盡所有方法
不惜開戰都要打低你
佢唔會理死幾多人

身邊有個中同 一事無成靠炒散過活但日日ff打仗會洗牌...

希望打。近排好悶。

核彈講緊係發射前開始計時到達目標先引爆
中間擊落係唔會核爆
核彈面世咁耐
大國一定有核彈攔截系統

當時香港有英國海軍設施

英國唔會放中共一馬
因為有晒BNO Visa 叫人走喇
香港點都會拎 因為違晒約
同埋拎番香港 英國抽稅抽到本土有更多錢

伊利沙伯號軍艦有F35B
中共J-20個D唔係對手

香港歸英已經係暫時牌面睇
最有可能脫離中共嘅方法
不過一旦開戰
香港人難免有死傷⋯⋯

一打仗全世界攬抄
乜鬼牛鬼神蛇一定出哂黎搞事

都無出過咁濟
邊個知
到真係核戰.到時就大家杏家橙嫁啦

緬甸咪打緊囉
軍人殺緊市民

有呀黎梗哥斯拉香港做左戰場啦

最撚好笑係話唔鍾意打仗就係左膠 但自己就死喺電腦同電話面前叫人去打

你訓醒未
台灣可以炸其他野
但唔可以炸水壩 核電廠
炸呢兩樣野神仙都救台灣唔到
一定食核彈

美國想打好耐

普世價值一定係反戰 點樣左唔左膠

哩d雷達站如果無防空做配套.一粒飛彈就無左

食得核彈既時候，美軍都到左啦

呢屆民主黨執政未必係壞事
好戰係佢地本性

睇歷史嘅話，要建國最穩陣嘅途徑係組織軍團參加列強嘅戰爭（波蘭參加一戰），最唔穩陣嘅方法係流亡去人哋國家吹輿論（加泰失敗）。
另外建國唔需要民意，只需要戰鬥力同分餅技巧。

中國係幾臭串呢幾年

中國又然

點知班傻鳩咁多

天時地利人和
睇下支共咪知
打完二戰.國民黨原氣大傷
宣傳國民黨貪污.廢
之後號召班農民參戰
英國亦一樣.二戰之後原氣大傷
原本世界最大都比美國打壓
好彩既係美國果套民主制度
係全世界當時係共識
換轉係蘇聯係大佬
全世界有邊一日和平我都唔知
可能由二戰打到2046都仲全世界開緊戰

除左雷達 仲有做通訊多喇
都幾肯定有條Part係 添馬 - 青山/大老山 - 機場

呢幾個山頭無遮擋 覆蓋率夠大
全部都可以俾添馬個到落指令

仲有好多政府設施俾解放軍嘅
唔講咁多喇

出得核彈
美國日本到埋都100%輸
加埋無大義名份
邊個幫你?

打細國就可能會 打中國就唔會啦 唔好幻想

好多地方打緊仗，不過主要係小國同遠離香港例如中東非洲，無人理會咁解。

而家多咗人關心都係因為有可能嘅戰場近香港，如南海台海，美國想唔想打就睇佢本身經濟會唔會出大問題，美國啱啱又印大量錢紙刺激經濟，又吹來年經濟增長好掂，但實際係點無人知，一旦大蕭條來臨，政府不穩，美國係有可能係南海先發制人。

而台海就要睇聖上王位穩唔穩，近期啲全面脫貧就係學足佢偶像毛魔，吹噓強大令愚民民族主義升溫，又吹到美國佬都要睇自已面色，一洗百年屈辱，無非都係想用民粹保位，一旦無效，就有可能行下一步 － 攻台。

如果打台灣就會捉香港人去做炮灰登灘㗎啦

台灣一定攻打
越黎越似

呢幾個地方係可以派反導同干擾設施
每年七一 十一都會有車上去周圍泊

美國同蘇聯都差D打啦
唔係古巴縮
早就核戰左
甘迺迪當時好天真認為古巴既飛彈只係防禦性

打勝仗就可以諗賠款

北京真係要搶台積電時就會打仗

全面戰無可能打
區域戰 睇美國可以磨幾耐
因為往績 鬥長氣既話多數都係美國頂唔住自己退

打台狗洗撚登陸咩

共同社報道，日本防衛相岸信夫日前與美國國防部長奧斯汀在東京會晤時，曾談及台灣海峽可能發生不測事態，確認一旦出現有關情況，日美將加強合作。

報道指，有關問題由美方提出，岸信夫在會談中提及解放軍軍機飛越台海中線增加，雙方一致認為緊張局勢加劇，或會導致武力衝突，在地理位置較近的日本將受到很大影響，認為今後有必要探討自衛隊，能為支援台灣的美軍提供何種協助。報道指，美方未在會談中提出具體應對措施。

真心覺得唔會打，核的仰止力太勁
因為打支國=打痴線佬

之前支共貿易戰輸得甘，比美國硬砌
已經有唔小小粉紅話要用核彈亂射，攬炒成個地球
你估維尼唔會咩，佢地知軍力唔夠打，但同北韓一樣玩核威脅全球已經唔洗郁

唔同
以往美國係代理人戰爭
包括韓戰同越戰
但當你運飛彈去到古巴時
美國就唔係同你講玩
佢寧願大家一齊死都唔會受到生死安全威脅
如果美國經濟一收皮.或者失去左大佬話事權
就會不惜所有野開戰

打就打硬
不過唔係hot war

代理人戰爭一直打緊

中東

阿塞拜彊亞美尼亞

中國有乜資格入WW3?

你咪gym 飽佢囉, 靠你啦

核打擊基本上想攬炒
我就真係唔信美國敢
就憑美國係民主國家已經無可能攬炒

唔係hot war就唔好打啦
cold war打50年都唔會完

睇法相同
美國只要失去領導地位
經濟搞唔店就肯定開戰
佢先洗唔會理死幾多人
當年唔係蘇聯求情驚未日
早就大家核戰左

我知既話我發左達啦

如果認為唔會打
唔該真係睇下人類最近核子既戰爭

依家支共仲顛撚過蘇聯
美國佬係唔會驚.最多大家一齊死
蘇聯當時驚撚到震

戰爭時期無民主啦，全部戰時狀態
全部都支那式舉國體制啦

年初一果排有幾個玄學家同占卜師都話會打仗.......
話唔知南海地區定係邊度....
有人擦槍走火咁喎.......

核武國家之間好難會全面打。
之前中國同印度已經見到

芝麻人講武統台灣由你未出世講到你大學畢業都未武過呀
打飛機就份

個結論係強身健體

如此昏君千年難得一見，滅黨滅國都靠晒佢。
祝雜種身體健康，永遠掌權

Yes..美軍手足

打撚柒土共

打囉
我一個應該可以頂一隊海豹
利申: 網吧cs狙神

而事實上美國真係敢
因為當時美國真係想打柒蘇聯
國內都係開戰派.之後甘迺迪點解會比人殺死
其實好多人都認為係因為佢同克魯曉夫傾和約
反而蘇聯係驚.同美國求和
要求美國唔入侵古巴
兩邊都開戰邊緣

亦比果班話有核彈就唔會打既人知道
唔係一定唔會打.只係邊方面會先妥協先
當時如果蘇聯唔妥協.全人類都準備提早滅死

咁撚鍾意打仗 真係諗唔明

通常都會死先因為無錢走唔到同買野食，最後要加入土匪或者軍隊

經濟同軍備彈起都係呢十零廿年既事
某程度上安全起見
正常中共唔會呢幾年就食台灣
最安全係等多十零年
航母 戰機水平/數量上黎就硬食

中

要返工
打仗不了

有得比?
依家講緊
係南海 台海呢邊打
古巴講緊美國本土食正
咁一定要打

你問係台海南海打
美國會出到核彈?
邊個信

我冇期望打仗，我只係希望如果要打我地會係勝利個邊...

蘇聯仲有底線
中共係無底線
邊個知呢個政權會唔會顛起上黎放核彈
你射到去美國本土.邊個肯定100%阻到?
當然.就算打都只會先熱戰

大陸啲討論區

當時甘迺迪仲係好天真咁認為古巴運飛彈
都只係幻覺慢慢先開始睇到唔對路
當時既蘇聯至少仲有少少驚大家一齊死

佢打仗我去天安門當眾打丁
顏射毛魔幅畫又點話

有排都未打但係我哋應該要做戰爭嘅準備

香港的而且確有好多戰略設施，第一時間炸晒d Data Center ，中大海底電䌫出入口，仲有金融交易設施。

睇局勢中共應該都好似二戰日本咁架啦, 歐美唔會主動打你, 剩係經濟封鎖, 資源禁運都可以玩謝你, 你忍唔住開拖就全世界打巢你!!

咁點都係打熱戰架啦
邊個想打核戰
但正常少少都會打區域戰
台海/南海係一個好既戰場
你不如驚是但一個炸到人地本土會唔會發癲好過

硬食？你係講緊單挑？
要打實戰 就唔可以唔擺埋美日呢個因素落去討論

老共當年錯過左追打既機會，佢更加唔會係依家中國經濟咁好情況下， 貿貿然發動戰爭，習帝個皇朝完之前唔會，下一個皇朝起步都唔會，咁難先上到位容乜易搞咁多野做咩？加上依家唔洗佔領台灣，支那經濟都係好，咁佢武統係為咩？為啖氣？真係一點都不能少咩？咪又係口號呃鳩班支那人民，等佢地打飛機。
愛國是工作，武統是口號，留美是生活

會閪

為咗台積電

打還打
唔好阻我返工

利申：黎字頭

等多十幾年都唔洗要台積電啦

Wow

主弊係依家要
無晶片就唔能夠維持高產出
經濟一放緩會落後返

嗯

打打打！

打！

我唔返工！

依家變左香港人唔想打
大陸人好想打

打咩仗？邊個會打
On9先會出手

真係打=即刻揾it infra佬出手打情報戰

打仗邊度比較安全？ 屋企人係加拿大

打

留喺香港一係做共產黨炮灰一係就等死 你想打共產黨嘅話都係要離開香港先

身邊一啲年紀大、關注時事+有學歷嘅人都覺得會打仗，尤其係政治或者歷史系嘅，不過就唔會覺得香港係戰場因為香港嘅戰時戰略價值係近乎零

可能真係有 依家睇唔到啫 唔係講緊做到出面個班

喺「恐怖平衡」戰略格局下
防禦性比起攻擊性核武更危險、更具威脅
美國總統冇理由會唔明

咁嗰班小粉紅未見過死人冧樓 就梗係好撚想打仗啦 歷史話畀我哋聽呢類屎忽鬼下場會有幾咁淒慘

唔好忘記如果要和平就要預備戰爭 先發制人亦都係防衛嘅一種

我都覺得會打
我唔係年紀大 係推論
佢會打都打隔離啲戰略港口
香港就打各IT狗既基地 dsta center

唔係我地鍾唔鍾意就會決定到，你搞清楚件事先

況且歷史話你知世界不嬲唔會和平太耐 而家已經算耐

最安全嘅話就應該去澳洲巴西南非 南半球冇一個國家係擁有原子彈

LM

打hkex hkix 已經夠做

一定係連燈

唔好用正常思維諗維尼諗乜

到真係打仗你咪又係第一個走。

小粉紅又好，極右又好
近年鼓吹入關學呢d極端思想
上面都無禁止到
其實已代表習習卒的想法
十幾年黎，一步步將強國人的精神狀態推到同戰前的納粹差唔多
無得唔打

只有窮撚地方先會打

但香港特別在戰略地位並且唔係戰爭為根本 而係歷史意識形態為主要戰爭基礎 因為對支那人嚟講香港係佢哋嘅歷史屈辱 佢必須要利用我哋呢一個地方去滿足佢哋嘅民族主義心態 因此佢覺得我哋呢個地方唔係佢控制嘅話就一定會搞鳩我哋

同文明國家打仗先有得戰敗，同極權國家打仗，打完贏定輸你都只會係戰勝國

或者會戰略轟炸海軍基地同埋赤柱軍營 我個人認為佢要武統台灣就必須要利用佢就近嘅海洋基地包括香港

點會比你拎到槍

咁多沿海城市幾時輪到香港

中共根本唔會比任何機會香港人拎到武器

依家打緊啦
中東同非洲啲窮撚國家日打夜打，係因為佢哋窮所以冇人理咁解

如果係世界大戰，或者講白啲支那打台灣，唔洗發夢
冇人會打
就算雜種真智障突然要打，佢手下班支那人貪生怕死軟禁返雜種求和就有份，正宗無賴國，聲最大冇撚膽

最多玩下金融戰鬥下氣就完

我明白你講咩
純粹因為上面有留言誤解我好想打仗，所以我先咁樣澄清

叫你去搶攤
但唔比槍你

香港冇戰術地位，美軍佔左都守唔到。

其實佢地知
只係想講比國會同人民聽
唔會開戰.古巴只係防禦性
唔會打美國.實際上已經部署緊所有野
甘迺迪重申古巴的軍事部署不是挑釁性行動。
9月19日，美國情報委會員在內部評估報告中再一次確認，蘇聯不會將進攻性飛彈運入古巴。

已經打緊啦

無咩可能打得成
大國(核武國) 之間絕對唔會打
細國(中東) 就其實一直打緊
都係打吓經濟戰 同網絡戰嗰啲 啲政客都唔係傻 大國之間發動戰爭 最後打唔贏嘅一定用核武 一齊收皮 呢個恐怖平衡 好低機率打破

天撚真.二戰時香港有轟炸價值
依家香港無轟炸價值
相反支共會當香港係人質

以前一定答你：唔會啦！

唔駛核戰
自爆攬炒就得

data center發放情報算

等洗牌等咗好耐

邊個話核武國就一定唔會打
係睇邊方面妥協
當年唔係蘇聯求和.會起古巴先射核彈去美國
美國就一定還拖
依家生化戰都等同一齊收皮?有分別?

由中共用唔需要的力度打壓香港異見聲音
就覺得係一種先安內後攘外政策
為戰爭做準備

yes

手足

如果為咗對付中共 西方國家可能要炸中國沿海核電廠 咁香港會點

我係美國就用激光炮做低阿習之後等你軍伐內亂

教你一個方法睇打唔打得成
你睇傻登仔吹奏緊D咩就知,保證相反

對美國嚟講就係必贏嘅仗
所以打仗成唔成事睇支共

正42 負322

香港仲有3萬個人拎正牌揸槍
係睇到時班友會唔會作反

屌你

係wo

早就變左人質
仲洗問

有冇諗過當真係開拖
香港人既安危係取決於邊方？
西方或者會顧及香港人安危
但中共呢？
你地諗下中共會點對香港人
輕則3年8個月，日本人對香港人咁
重則好似納梓德國對猶太人咁

最高危今明兩年, 因20大雜總想永續地位.
而呢兩年經濟情況,或國際地位都明顯每況越下.
要保王位就要戰時總理.
既然都要打,為左表現自己超越老毛.
就係一統台灣.
依家仲有既賭本.就係打台灣或射核彈.
唔好低估雜總份人可以去到幾盡.

Remarks:

雜總係一個爛賭鬼.

個班人其實係邊到有利就去邊
見風駛陀

香港=猶太人
女人=慰安婦

敵軍見到冇人揸槍都知咩事啦

到左開戰就無人道道義可言嫁啦
最多唔殺戰時記者

如果真正大國同大國一定又會世界大戰
到時當你好快完 二 三年都極度難捱

啱
再冇道德標準可言
弱肉強食
搶既搶 偷既偷 姦既姦
不過唔排除有班人會成立保衛隊去幫人
好似metro隻game咁

基於戰略需要，點理你有冇揸搶
放軟唔打既，後面有槍既共軍就會殺上黎

首先話唔會開戰本身點解我會話佢地天真
係因為佢地唔明白中國已經差唔多聲明要挑戰美國
亦唔再講咩和平.咩唔侵略.呢點係非常危險

去南極最安全

打仗咪玩鳩自己
經濟實閪冧
邊有咁蠢呀

到班共產黨做大佬時
你先知咩叫生不如死

到時支共殺入嚟=搶
揾女人返基地 奴役香港人
或者
另一班人做情報員 裏應內合美國 香港都可以分裂

咁幾時打呀？

打仗又唔一定要全面戰爭
可能係南海爭一兩個島就完場都唔定
始終邊有國家想自己冧經濟

等美國佬READY

幾時呀大概

當你睇到兩邊開始軍備競賽你就會睇到開戰差唔多啦
美國人實會同你算武肺呢筆

連登世界

個紅線已經列左出黎

由90年代睇新聞
到上高登睇post
到現在上連登睇post
都未撚打
9up足30年

由90年代到未有維尼上黎時
大陸有個詞叫韜光養晦
支共仲係扮豬.依家已經浮左上面
美國當初都扮唔知.依家真正威脅到啦

但佢都知道唔夠其他國家打架

單係Microsoft Azure East Asia既Data Center 就係香港，問題只係美國炸定中共炸。

個陣局勢 點同依家比

咁即係大約幾時？一年？兩年？五年定十年？

連布林肯都講到有火藥味
中共應該估唔到
佢都咁樣

咁而家香港冇中國軍事設施？

有

果陣新聞咪又係吹到2000年前實打
高登又吹到2020前實打台灣
晒氣
打就打香港啦唔該
唔信打仗樓價都唔冧
成棟樓炸咗仲升？

解放軍軍營？

撤僑嗰陣

武統台灣唔係單單因為威權永續
係迫到埋身嘅最後一步

中共所有高科技工業、軍備、監控
全撚部要倚靠晶片
自煮燃發佢就話第一啫
無得由外國輸入
無得靠香港做白手套
千人計劃又通晒天

台積電係佢哋最後一條救命草
好彩歐美都爭緊晶片
台灣先仲有一缐生機

依家啲核彈射唔射到去對家到？好似都幾遠下

香港最重要既地方係數據中心 hkex hkix
樓反而唔重要

咁幾時撤僑？

其實都唔重要
美國都否決左同香港接駁
必要時OFF晒去就得

仲二戰，科技都唔撚同啦
你老母無生個腦比你？

中共好似你咁想,就唔會攪九香港.
雜總只想千古一帝. 權力永續.
就算老美唔打.中共都被迫要打.
斷經濟,斷石油.到時為保權力.

唔好低估雜總份人可以去到幾盡.

Remarks:

雜總係一個爛賭鬼.

Nothing is impossible

應該射到
特登研登個可以射到去咁遠

你見到咪知囉⋯⋯

如果你問我幾時似打得成
我估2022-23

知又點.
真係打, 佢賭D國家驚佢動用核武.
要明白雜總係一個爛賭鬼.

好似你講咁理智,香港經濟地位咁重要.
佢就唔會九攪香港. 亦唔會有國安法,同捉47人.

remarks:

雜總係一個爛賭鬼.

大佬呀即係我問你幾時可以同條女扑野，你就答我開房個陣，撚唔知咩撒橋=打咩，實際時間先係重點，答撒橋等於廢話

同問

當年波蘭人都無諗過會俾Nazi入侵

咪話估2022年，最遲2023年

只要支那國滅國，係地圖上再見唔到香港這片陸地都冇所謂

20大係雜總永續帝位機會.
呢兩年(2021-2022)佢無法連任下台.
想想中共無邊個下台係好下場.
突別佢呢幾年為上位,捉殺幾多人.

打呢兩年最大機會.

港口夠深 但易攻難守

將來點都一定見到

美國其實唔洗做啲咩，只要企硬同搞好印太地區關係機本上必贏，最近又同日本仔傾
等支那嘅民族仇恨升到頂點又無地方發洩，好有可能軍事上發爛渣
至於會唔會打仗，幻想下你係50年後睇返依家，聽日就擦槍走火開波你都唔會覺得好突然啦有曬鋪排夠曬story

雜種開左個頭玩戰狼，家陣就算想減速都減唔倒，社會班底層小粉紅癲哂，身邊就一堆高級黑黨員係旁邊幫手升溫

agger
美國輸即係成個西方陣形輸
歐盟,日本英澳紐加 唔會畀呢件事發生一定幫拖
除非中共夠料一個打晒咁多個

強閪咩一個核單冇左啦香港

Trump下左台
咁玩係ok
龐貝奧開左頭
但上司係經濟政策辣哂歐洲加拿大
依家其實大局幾好

如果淨係炸島咁打嚟托啲城市重建費你出？

你條撚樣真係好撚煩

好似以前打仗咁將啲平民推上前做肉盾

我唔知
因為雜種已經痴咗線

快啲打，人類滅亡都無所謂

食黃店打經濟戰算唔算？

但我咁諗喎
支共高層都唔係傻，佢地應該知唔打仗可以永續政權，瘋狂割韭菜，一打仗就真係玩完。

但經過呢幾日，我發覺佢地真係傻嘅。

到時香港唔值一粒核彈，應該變孤兒仔無人理。

連移民都唔比講

所以話樓主有板比大家睇，最好既on9例子

記住上連登勿認真

我純粹只係假設事到如今雜種想減速都唔得，身邊潛伏個堆唔同派系既高級黑，實製造佢不力既形象謀權

不過都如你所說，睇黎土共入面都成班癲人，覺得憑十幾億條賤民可以東南西北同時開幾條戰線打仗

贏左就唔係咁講啦

個個都覺得自己贏

美國贏左2戰已經屈到而家

今次WW3全球死三分一人

唔一定，台海危機都係咁射，中國打仗一定係搞台灣先，美軍早兩日都話台海短期打仗機會大，你見而家英法德都部署喺南海就知咩事，就係想大鳩中國叫佢唔好亂嚟

點解你唔諗兩邊都唔係自己人

台海危機射空炮喎

同意，如果從歷史角度去睇會發現今日同1930年代有好多共通點，當中我覺得最重要係1929 大蕭條 ： 2019武漢肺炎大蕭條，後者影響甚至更深遠，同埋而家中美糾紛差唔多去到無法解決嘅境地。不過同二戰有啲唔同，中美都各自有核武，呢樣就可能會成為佢哋唔打嘅關鍵

剩係知香港無戰略定位（21世紀唔駛港口/機場），唔會直接搞到我地
可以繼續返工

ATNA打條撚

出師有名先會打

屌你老未見到「樓主睇法」以為樓豬會分析下點解會/唔會打,點打,同邊個打,戰爭點發展等等
點知再睇落去
我希望會打勝仗屌你老未磚都唔拋

咁樓豬都係怕附近打仗對香港嘅影響啫，反正打仗點都唔會打香港。

對香港影響淨係得香港冇航空你走唔到去英國避難，同埋商船停航導致香港糧食供應停止。走佬雖然冇，但係糧食有中國供應，第二個星期開始中國嘅食物應該開始供應供應香港。所以怕嘅話就儲糧，之前蝗蟲兼武肺已經有儲糧同定期更新嘅習慣

有排都未打

中國班友好想打

問埋啲無可能的問題！
核大戰 世界末日，就算打你我都肯定死先！

覺得有機會打

主要係當中國內部越黎越多問題就有機會用打仗黎轉移視線，亦都可以用民族主義團結返國家同加強集權

第一個目標我估都係台灣，最容易得到國內支持同激起民族主義。不過就算一對一以目前嘅實力中國都唔係贏硬

我覺得唔會
佢靠軍隊尼 維持佢既權力（同生命）
唔會整死佢自己

打香港有鬼用咩
都係北京上海深圳㗎啦

尤其深圳
最多侵略人哋國家嘅企業全部都係深圳發跡嘅
華為啦中興啦
淨係一條華強北都大把間諜裝置

其實可以考慮先轟炸北斗衛星

中國人最懦弱一定唔會出兵

真心 係連登討論 晒氣
連登軍事撚 台灣都打贏大陸
核彈呀 美國都無100%攔截
一攔唔到 華盛頓 紐約 化為烏有
連登 覺得習近平夠顛 但又覺得 美國打大陸 習近平唔夠膽用核彈
咩世界第一 吊 笑撚死 比中國做世界第一（經濟有咩問題）
美國做左咁耐 咪又比中國掘起
經濟第一好撚重要咩 無左會世界末日？
美國軍事第一好無 美國一日有核彈 中國都唔會亂黎
等於美國都一樣
核戰就世界末日啦

樓主有無理解過核彈既威力
仲做運動

sorry原來重點係講緊中國同台灣咁樣就真係有機會打
我係講緊中美冇可能打啫
最大可能係中國打9台灣然後美國強烈譴責
詳情可以參與綏靖政策 嗰班鬼佬一日未打到去佢領土範圍都唔會理㗎啦

黎生無得番工

好難會打。

點會打個咁多支那人，
共產黨啲仔女，經濟財產都喺對方嘅國家。

我96年聽到而家，打條毛

但雜翠翠真係會郁台灣

發戰爭財

日本政府證實若台海爆發戰爭 自衛隊協助美軍防衛北京進攻！

我信到時候

通常講到會打, 即係唔會打

心水清

其實求其一個國家射核彈出去地咩國家都玩完
依家D核彈勁過當年原子彈咁多倍
所以到最後都係政治嘴炮同經濟戰

見到有人話攔核彈真係on9
而家根本無一種技術或方法係100%檔到
所以先幾十年無熱戰 一有就全球一齊死

移去冇仗打嘅地方。

打都唔會係軍事上咁打啦
打經濟打糧食等等
唔會轟炸

冇野發生打鬼打馬

咪就係

中國冇可能 bypass 第一島鏈去同美國打仗，如果想打美國一定要打台灣，等美國航空母艦過嚟再打。美國一定唔會譴責就算，因為牽涉第一島鏈突破可以直出太平洋。美國早兩日拉埋日本落水就係要警告中國，搞台灣就會變世界大戰

所以結論係應該唔會打，但係局勢一直升溫係真嘅

中美一定唔會細國家打極勁都有個譜。中美打就變WW3 仲要有核彈既世界大戰。唔去到生死存亡都唔會打因為一定攬抄

心水清

你知道的同將會發生的事情差不多了

而家D導彈好精準架

唔同以前鳩炸年代

會。有兩個可能，第一，美國核平中國。第二，美國唔核平中國，但中國戰敗，中國見大勢已去，要全中國人陪葬，然後核平自己。

我覺得打仗上黎香港會有幾個可能
首先大家都講左嘅人質 我認為係最有可能
然後到有啲師兄講嘅battlefield
不過係呢到我會有唔同嘅睇法
我認為如果香港成為戰場黎講
聯軍會係香港人內練兵
用翻香港人去打共軍
但係呢支軍隊嘅質素同武器水平應該只會係民兵以上嘅質素

只會打冷戰，不會打熱戰

歷史在重演，重演美蘇冷戰時期。

只會打冷戰，不會也不可能會打熱戰。

歷史在重演，重演美蘇冷戰時期。

發夢嗰陣會
中東會
非洲都會
亞洲唔會

其實香港應該會有機會搶佔
始終香港水深港闊
泊大船最啱
啲兵上岸都方便

當年意大利明揸攤都有份WW2啦 中国咁多地畀人瓜分點會冇份

點解唔會

種族清洗.....
打左24年....

遠因近因導火線

遠因一早已種下，無咁易改變，而家係人都睇到

近因係政客嘅操作，我睇就無人會無啦啦挑起話「而家我打你」

但導火線係無人控制到
件事要黎就會黎
只係或遲或早
意外嘅嘢

有啲時間迫到埋黎
元首本人縱然唔想
但有啲時候元首都唔係話點就點
如果再加埋誤判，溝通不足，誤會，決策錯誤

一開波就唔係咁易掹番轉頭

歷史上發生過好多次

謝謝各位指點樓豬，可能真係問咗個蠢問題，但我最後學到唔少野

負評係俾樓主你句希望會打勝仗！

打咩勝仗
連思想都冇準備好
出面鬥少陣黃都會死咁
而家仲進化到識燒自己糧倉

炸爆港交所啲港股撚跳樓咪輕鬆佔領

還有經濟衰退，Donald Trump 任期內不斷加關税和鼓勵外資企業撒資，加上武漢肺炎影響，之前寄望China Joe 上任取消關税，但是並沒有取消，加上為了連任……

打仗洗鬼wfh 咩

打之前一定會有輿論造勢
留意下中國媒體就知幾時打

其實美國佬一早就俾共產黨買通曬，可以肯定99.99%唔會打入肉，俾盡扮吓嘢打離島或代理戰。兩邊其實一直都係到扮嘢扯貓尾。

唔會

我重申我唔想打仗
但如果焗住要打，我唔想自己陣營輸

定係你意思係如果會打結果係兩敗俱傷？

唔撚驚核武
金仔一早比人滅撚左國啦

因為美國佬知金仔枝野射唔到美國本土姐
古巴導彈危機果時咪又頂到行哂